男朋友掛住上連登

男朋友掛住上連登 唔理我 點算好

屌你 你而家咪上埋一份囉
而家你兩個玩哂啦

佢掛住睇成人台 唔理我

check pm

你一樣可以打飛機架姐

上感情台開po唱佢

No no no 係叫佢理下佢bb

我bb 睇左我個post 喇

How are u ?

咁咪睇到我個pm

係呀 就係因為你 佢先理下我

我bb 話唔可以日日打 我琴日打左喇

哀

This is gay